念力救香港有冇得諗？

揾班特異功能師傅，如大軍，星仔果d，運功我要殺死林鄭條仆街，應該有用。

係咪覺得自己好撚風趣？
大家唔好覆 已block

咁早開工？0.3已入帳

創意台，屌你老母，死返你老母個西到